屌你老母死黑警！

From 書生百用 Fb (11小時前)
昨晚（3.21 ）到凌晨，防暴多次以stop and search 無理拘捕幾十名市民，其中更包括多名少女。被捕原因完全不明，這些人士並無任何襲擊行為。昨晚有男警搜女市民身，多次接觸敏感部位，情況令人髮指，亦令人相當擔心這些女被捕者的安危。

D 女權撚出黎未 ... 屌你老母！
小弟我作為男人都睇唔過眼 ... 屌你老母